以後有人打劫警方應對附近路人進行人流管制

當d 市民塞滿條街 知賊自然會停低就範

個賊